再搵唔到工就去做倉務員了。。。

已經搵到頹了。。。

準備去做倉務員。。。

混混噩噩過成世算了

有無巴打知邊度倉務員好做d

咩學歷

野雞degree

連登無人識呢行 ?

咩grad呀

投考avesco

廢u 邊間都無分別
係好我一早講啦

唔係問你邊間U呀 讀咩科先得架

唔知呢行點wo

得文科會咁霉咋

做保安咪仲好過倉務員

試下做物管囉

MTR d post total allowances都有18k up 🤔

咩post 咁荀

唔少青年人既dream job

做保險狗 乜人都請

再唔係做Teller其實又係咩人都請

識sell人就話做姐 唔係咪等收皮

乜倉都得，千其咪做食物倉

why

50蚊個鐘做唔做？

起碼60一粒

讀死書
抵死

做

去國力讀番個PHD洗底

揸地鐵啦，degree正正常常都請

倉起薪萬4架 又好做 日日做3~4個鐘 不過係比較消磨意志

廢物

有咁高

搞食用日期同凍貨都煩撚死，仲會有老鼠
電子個啲會好啲，原件入原件出，mon膠都舒服啲啦

邊間做3-4個鐘咁荀

倉務員好失禮你咩
行行出狀元

只要你努力，你一定可以做到一個出色既咕喱佬

跟車好過做倉，有興趣我介紹你 起薪萬四，可以借糧，糧準

身子弱 頂唔緊跟車

成日有人請飲汽水

做犬

空運 邊間唔講喇 基本上真係忙嘅得4~7 其它時間就整下濕碎嘢 唔洗點搬 收下貨入下機咁 不過唔請人

旅行社啦一係，有眼耳口鼻都請，舒服過保險，又可以西面，起薪7000-8000，生意好嘅都有10k up嘅

直接機場個d?

地埸地勤

利申：做緊呢行

機場萬8都唔做

我唔好去做救生員

仲低過倉務

介紹我OK? TG?

巴士

有degree都搞成咁

垃圾degree 有衰過無

仲衰過science
Science都易d搵工

做車長你唔怕悶, 禁下制就一日

uniqlo

講到咁委屈 搵唔到工咩都要做㗎啦